山東一男子帶3位美女吃飯 遭鄰桌客人嫉妒暴打 大片頭髮被扯掉

11月初，山東德州一名男子張某與朋友吃飯時，無故被鄰桌一醉酒男子解某某毆打。原來，張某當時帶著3名美女用餐，令解某某頓生嫉妒，憤怒之下做出這瘋狂舉動。

綜合內媒周日（29日）報道，事發11月4日凌晨4時許，解某某來到張某等人就坐的餐桌前，對張某拳打腳踢，還揪住張某頭髮，扯下一大片。旁人見狀急忙上前勸阻，但解某某仍然不依不饒。

在店主夫婦的勸阻下，解某某才放手。事發後，解某某逃離現場。目前，解某某已被依法行政拘留。

事件在網絡引發熱議，不少網民對解某某舉動表示震驚：「這可真不講武德了」、「分明就是找事呢」。也有人一語道破：「這就是沒有女生跟他吃飯的原因吧」。

網民熱議：
「活該你一個沒有 最好一輩子都沒有 喝醉酒就發瘋 暴力狂？」
「居然內心黑暗成這樣，可悲」
「嫉妒沒啥用，你也來3個呀」
「這種人活該孤獨終老！結婚也是家暴男」

憤怒的葡萄

三條女既相？